老衲素來有佛教陳同佳既美譽

帶綠帽

樣衰

係囉你同大粒墨一樣係佛教恥辱
成個佛教俾你一個影衰哂

小心啲
台灣啲人會屠狗

佛教有個大仆街，大仆街，大仆街!

ok啦